# ก้าวลงจากตำแหน่งหัวหน้าส่งต่อให้Gabriel Aul Windows Insider Dona Sarkar #
โครงการที่เปิดให้กลุ่มผู้ใช้ที่สนใจได้ลองของใหม่ที่จะมาในซึ่งเปิดตัวมาตั้งแต่ปลายปีล่าสุดหลังออกมาได้เกือบปีหัวหน้าทีมได้ก้าวลงจากตำแหน่งแล้วพร้อมส่งหน้าที่ต่อให้กับเผยสาเหตุว่าเนื่องด้วยการที่เขาได้ย้ายงานหลักไปคุมเกี่ยวกับวิศวกรรมระบบทำให้หน้าที่
ที่ต้องแบกรับมีเยอะขึ้นและไม่สามารถให้ความสำคัญเต็มที่ได้ทั้งอย่างซึ่งทางที่ดีที่สุดคือการส่งต่อหน้าที่ให้กับคนที่สามารถทุ่มเทเวลาให้กับโครงการนี้ได้อย่างเต็มที่เริ่มต้นทำงานให้กับไมโครซอฟท์ในการพัฒนาจนถึงรวมไปถึงในส่วนของตลอดระยะเวลาที่ผ่านมาได้มีที่เปิดให้ทดสอบเป็นจำนวนรุ่นและในส่วนของโทรศัพท์อีกรุ่นที่มา——
Windows Insider Windows Windows Gabriel Aul Dona Sarkar Gabriel Engineering Systems Dona Sarkar Windows Vista Windows HoloLens Windows Windows Experience Blog gabeaul Passing the torch to donasarkar Or in this case the big red button httpst.coVRXpbc3iiK pic.twitter.comEaMu0fpyRV Windows Insider windowsinsider June Truthfully it was hard to let go...donasarkar WindowsInsiders pic.twitter.comkjNf0cDufM Gabriel Aul GabeAul June 